 В цьому файлі описати дії і команди, які Ви будете виконувати при наступних ситуаціях:
---


- 2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
    1. Клонувати репозиторій на свій комп'ютер через команду:
        - `git clone`
    2. Створити папку з файлом або зробити це через команду
        - `touch index.html.`
    3. Додавання файлу та відтворення його комміту:
        - `git add index.html`
        - `git commit -m "Comment"`
    4. Надсилання змін до репрозиторію GItLab
        - `git remote add origin URL-репозиторію`
        - `git push -u origin master`

- 2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
    1. Відкрити термінал
    2. Перейти до потрібної директорії через:
        - `cd шлях`
    3. Ініціалізація
        - `git init`
        - `git add .`
        - `git commit -m "Comment"`
    4. Створення нового репрозиторію на GitLub
        - `Створити новий проект "New Project"`
        - `Виконання всіх команд які вказані в інструкції для налаштування нового репозиторію`
        - `Скопіювати URL свого репозиторію на GitLub`
        - `Додати віддалений репозиторій до свого локального репозиторію з команди: git remote add origin URL`
        - `Збереження всіх змін на GitLub: git push -u origin master`
